{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007040",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42011&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강화도 로뎀나무펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00、チェックアウトは12:00です。 ご予約の際、人数が追加される場合はご連絡ください。 基準人数を超える場合は費用が追加発生し、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しはできません。 ペット同伴可能なペンションでないため、入室拒否となり払い戻しはできません。 法的に青少年男女同室での宿泊は禁止され、未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しは不可能です。 入室、退室時間を遵守する必要があります。 施設利用時の毀損、紛失は宿泊客の責任であり、損害賠償を受けることがあります。 直火方式での調理は不可能であり、個人的な炊事道具は持ち込み禁止です。 客室内での喫煙は禁止され、指定された場所をご利用ください。 娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがあるので、慎まなければなりません。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生すると、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能で、期間未確定による誤った料金の場合、自動予約はキャンセルされ、通常の金額で再予約が可能です。 プールは夏季に運営され、天候の影響を受ける可能性があります。 服装は水着とラッシュガードを着用する必要があります。 駐車はペンション内で可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00、チェックアウトは12:00です。"
        },
        {
            "question": "人数を追加する場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "人数を追加する場合は、予約時にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "追加の人数には追加料金がかかりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット同伴は不可ですので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "法的に青少年男女同室での宿泊は禁止されています。未成年者の予約とご利用には宿泊施設の規定が適用されます。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "はい、チェックインとチェックアウトの時間は厳守していただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "施設利用時の毀損や紛失はどうなりますか？",
            "answer": "施設利用時の毀損や紛失は宿泊客の責任となり、損害賠償を受けることがあります。"
        },
        {
            "question": "客室での調理は可能ですか？",
            "answer": "直火方式での調理は不可能であり、個人的な炊事道具は持ち込み禁止です。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されています。指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "娯楽や飲酒、放歌高吟はできますか？",
            "answer": "娯楽や飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがあるため、慎まなければなりません。"
        },
        {
            "question": "二重予約が発生した場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "リアルタイム予約の場合、二重予約が発生した場合はカスタマーセンターに連絡し、全額払い戻しの手続きが可能です。"
        },
        {
            "question": "プールはいつ利用できますか？",
            "answer": "プールは夏季に運営されますが、天候の影響を受けることがあります。"
        },
        {
            "question": "プール利用時の服装について教えてください。",
            "answer": "プール利用時は水着とラッシュガードを着用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、ペンション内に駐車場があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 394,
        "QA": 534
    }
}